四年前，他們說美國大選舞弊，四年後，他們說大選很公平，那代表了川普用了四年令美國大選變得公平。

四年前，他們說美國大選舞弊，四年後，他們說大選很公平，那代表了川普用了四年令美國大選變得公平。

莫博士: 如果拜燈上台後 中共攻台、全球淪陷 到時我道歉囉!